是日晚餐：外賣 sukiyaki

近期好多呢類外賣 set，聖誕試過燒肉 set，今次就試下 sukiyaki。

得罪講句, 好似幾正

好正！依set幾錢？

請問係邊間？

食評呢

日本黎？

六百幾，好似係，計埋運費七百幾。

女友朋友介紹，邊間唔係太清楚。

肉以質素黎講算叫幾抵食，大蔥腐皮同豆腐就反而最出息，個醬油都唔錯，有剩留返黎下次送牛肉。

睇落堅高質

有冇舖頭名